用元朗呢條片去勾結外國勢力！！！！！

[img]

屌你老母牛屎佬 聽撚到想喊
牛屎佬同我聽撚住 727真係走唔撚甩

有埋英字 share比啲外國勢力睇！！！
光復香港 時代革命

推推推推

push

推推推

推！

推